<應該結婚？> 女友被d ex開發/調教完成， 應該開心定難過？

因為講嘅野有d長，認真要問各位意見，所以講d重點先: 1. 我並非處女情意結者 2.女友好好，好靚女，但已被眾ex開發完 3.我考慮緊求唔求婚

詳細:
我本身個人性格有d毒毒地，樣唔係靚仔但又唔係醜樣，身高啱啱 170唔夠， 其實已經唔啱過咗30歲， 但係天生個樣有d baby face， 好多人以為我仲係26 27歲， 本身條件應該溝唔到咩靚女， 呢世人到而家最好嘅條件就係幾年前考到公務員， 做緊個XX主任( 冇職升就pt.27 max)， 生活好安定
因為我其實條件麻麻又有d毒， 只係喺大學時候拍過一次拖， 對方都只係普通女仔， 大概係當時大家想出pool一齊左， 後來畢業就散咗

而我女朋友呢就真係好靚女， 真係又白又滑， 仲幾清純可愛， 唔係mk妹類型， 就咁睇落去係乖乖女。 但街外人真係估唔到， 佢真係好鍾意做愛， 我要再強調係好鍾意， 係比以前d ex bf調教好曬。 而且係m類型女， 好依靠男人聽男人說話， 唔係港女嚟。

我哋喺我舊同事一個生日party上面識(未做政府前做過年幾私人工)， 當時佢冇拖拍冇野做咁啱就嚟咗，一眼見到我就好鍾意佢。 之後去approach佢， 大約兩個禮拜後就一齊左。 題外話， 其實當日都有其他女 知我係政府主任後對我好有興趣， 明明有個當時已經有仔 。 不過我冇理到佢地， 就同而家女友開始咗。

我哋而家拍咗拖一年多啲， 同居咗半年， 佢性格好開朗， 坦白(所以我先清楚曬佢嘅過去) 過得好開心好滿足， 特別係性方面， 佢服侍得我好周到。 我諗所有技能都已經開發曬， 把口好得， 口爆呢d係零難度， 亦令我第一次試到 毒龍鑽、中出。 坦白講我呢一年過得好開心， 特別係同居呢半年， 真係屌極都唔厭。 因為又係佢以前被教返嚟， 佢會拎我畀佢啲家用買各種情趣服、制服， 再玩角色扮演去令我開心。 我阿爸阿媽都好鍾意佢， 因為始終佢係"乖乖女" ，又靚女。

起佢嘅坦白下， 我了解曬佢嘅過去。 佢而家26歲，我係佢第10任男友， 不過真正有扑野係第3任開始， 佢話之前初中嗰啲只不過係打下車輪、渣下波。 由第3任，即係當時佢中四開始， 之後每一個男朋友都有中出過佢， 亦喺各種調教下越來越淫 (你哋鍾意可以問 ,我知道我會講)。 係冇拖拍嘅日子， 佢有搵sp， 數量亦都唔少。
但佢強調冇畀個綠帽任何一個男朋友戴 ， 有新男朋友後都唔會再搵ex或sp。 我傾向相信佢， 因為就係佢嘅坦白我先知道咁多嘢。

差唔多最後就係要問各位， 應唔應該同佢拉埋天窗？ 定係我仲可以搵到更好嘅人 ？我知佢好想跟我， 我話結婚佢一定即刻應承，我都到咗要結婚嘅年齡， 所以有時諗住兩週年嘅時候求婚。 你哋意見我會睇。

p.s. 你哋可能會話， 既然咁開心又唔係處女情意結， 仲有咩好問？
因為我內心其實好掙扎， 一方面就係我得到最好嘅性享受， 性方面要乜有乜 ，平日生活亦都相處得好。
但另一方面心裏有時又會閃起佢以前被調教嘅情境， 一個咁pure嘅女仔 係點樣走到今日咁淫， 而以前我仲係戇鳩鳩咁讀緊書唔識溝女， 當諗到呢到個心會有啲戚戚然， 面前呢個我鍾意嘅、 可能係未婚妻嘅女人， 係點樣畀ex教到識毒龍鑽呢啲叫雞都未必有嘅嘢。
就講口爆， 點解今日佢會係零難度？ 因為係佢第4任男友， 當時佢中五， 條友中七，個ex極大食同埋鍾意口爆。 我女友話我知，個ex 當時係日日叫佢"練習"口爆，係日日！ 結果經過一年， 同埋考完公開試超得閒嘅時間， 已經完全習慣曬。
呢個好可能係我未婚妻， 呢個情況如果你係我你會點？

講到尾
就算我哋同你講照去馬
你心裏面都會有條刺
咁樣嘅感情唔會幸福
倒不如早啲鬆手

難分真與假 世事無完美

幫人埋單

好似潮文黎

得啦得啦, go la
知你唔介意啦

擺酒記得唔好請咁多人
anyway, thx for 埋單

屌你呢篇潮交唔係好耐之前咋 wo

善用起底功能
上年9月先話條女唔見得人，樣衰
不推文由佢沉

我同我細佬share ac

香討文黎？

有人免費幫你調教埋仲想點

真人真事

你介意無所謂
但唔該唔好覺得自己條件好好
先喺度嫌棄人哋有過去
做個EO左揀右揀

放手 彈比一眾巴打

愛就愛，唔愛就唔愛
睇嚟施主你愛得未夠深喎

洗唔洗睇下佢個心係咪紅色，講過幾多次粗口，亂拋幾多次垃圾先諗愛唔愛佢一唔一齊
人無完人，你都知你自己毒摺頹啦
咁人哋有冇嫌棄你先？

人哋有冇嫌棄你又關你嫌唔嫌棄人咩事。

一句到未，你未愛得夠深。
人哋都可以老少成婚，愛其實可以戰勝束縛

你諗清楚可唔緊以愛佢愛到同人結婚啦
唔得就趁早收手唔好害人

其他人可能有技術又嫌三嫌四，冇技術又嫌悶。結果都係隔離飯香。其實缺乏一雙尋找美嘅眼睛發現身邊人嘅美。

結論:不如你介紹我識？講笑

利申鳩up不負責任，啱聽就聽，自己諗

講大話死全家

同意
開得呢個po其實佢心入面已經有答案
最怕係一路忍住，到結埋婚，後來有小爭執嘅時候一次大爆發

堅似潮文，大家小心

<應該結婚？> 女友被d ex開發/調教完成， 應該開心定難過？

下我同4條友share緊喎

其實有google
此post已完

等潮文

雖然知係假膠
但真係好憎人用 開發 調教呢d字眼

Old news is so exciting

樓主係咪想要又係處女又技術好？

咁撚detail唔怕相認？

毒男命運
幫手埋單啦

回帶黎做咩

又唔係同你一齊果時比其他人開發 愛就一齊 唔愛就放手搵下一個 道理好簡單

作文黎講太渣了，前後都唔連戲，下次寫好d。

唔要俾我
胸襟又窄又小家
咁好嘅女仔，居然挑剔佢嘅過去
佢同你一齊都唔會幸福架啦

分手啦！

點解好似睇過

呢篇潮文黎嫁喎

拉
舊文
皮已負
完
掰掰

懲教主任

係囉 好似睇過

呢種又真係物化女性，侮辱女性嘅字眼，但又唔見啲女權撚出嚟講。

Btw,唔知樓主係咪假膠，但件事如果係真嘅話，我唔明你做咩要介意。做愛依家野男女公平嘅，最緊要就係佢對你坦白姐。

果啲咩「可以遇到個更好」嘅講法真係好嘔心

真係愛就唔會三心兩意啦

比我試過先搭到你

點解覺得個post係晒緊做公務員？
真係有寶啲？ 定係政府無人入出pr post
應該要求婚 lah
唔係都幾難搵到第二個

on9
女權邊夠膽屌連登仔
陣間連登仔話女權玩文字獄連用咩字都要女權批准
咪又屌女權惡過共產黨

分手

推正經post啦屌

true，我當初都係知完無嘢，點知原來其實介意，但因為中意所以遮蔽自己雙眼同內心真正感受，但每當一諗到，腦海閃現佢地嘅場景我就好想嘔同痛苦，雖然其他方面係中意。最後都係覺點都有刺。

轉手比我玩半年先再算

如果你無左收入，佢會唔會仲同你一齊？
佢之所以同你一齊，係因為你比到咩佢？

你同佢一齊，你想係佢到得到啲咩？

攞張紙，分兩邊，分析下下囉

覺得心理平衡到，咪結婚囉

不過你心到都有條刺啦
慢慢就會變定時炸彈啦

如果唔係假膠的話
你唔驚條女有病咩
俾咁多人中出過

呢d轉sp 好過正式啦, 玩具就係玩具,搞清楚條女身份,以你條件,有錢乜女都有得你食要埋單搵第二個啦

其實有咩好介意
佢以前夠係由蠢變到叻
又唔見你介意你無陪佢長大？
真心 佢識好多野 咁又點 可以扮唔識嫁咩
同埋佢而家比晒所有野你 沒有不娶的理由

第十任！
我係你就算鳩數

我都覺得好似睇過

睇到扯左

潮文1

結婚啦
咁正嘅女邊度搵

利申 我係佢嘅第三任ex

你心裏面都會有條刺
咁樣對雙方都唔好
你可以比個限期自己
睇吓包唔包容到

或者同佢講 張條刺攞出嚟

你得嘅 就證明到 你夠愛佢
咁就求婚啦巴打 佢就係你所愛

我屌你老母呀

賣單啦唔好累其他手足

你鐘意佢都係因為佢out of your length je，所以先會介意咁多，真心鐘意佢嘅你而家應該煩緊佢肯唔肯嫁比你，老實你講到佢咁好，真係唔洗要搵你依啲eo仔埋單囉，清你唔要不如介紹比我

做最後一任無問題
佢坦白好過呃住你

冇墮過bb就ok，佢令你好滿足，噉你應該唸下點樣令佢比以前更滿足，更快樂，而唔係自己爽完就上黎掙扎繼唔繼續落去

同你全部坦白嘅女仔好少，將自己全部畀你嘅女仔更少

巴打，係我就盡快上馬

拉

點解假膠post仲有咁多人認真覆

中意咪繼續囉 定係你想同佢淨係想扑野咋

成撚日開埋d濕9垃圾po
唔該你死撚開一二邊啦
個熱門比你d假膠po整到柒撚曬

感情問題一律建議分手

洗過就是新的幾多有錢佬都係幫俾男明星當肉便器嘅女埋單

你調教返佢
或者你俾佢啲ex調教 打和super

屌你老母閪唔好再用啲爛鳩借口嚟講啦死假膠

日撚日都係呢啲 你唔好借俾你老母開mama kingdom?

假膠躝返出去膠登啦

雖然係抄襲

問你一個問題：
咁你又有冇奶佢閪，奶到佢高潮噴水？

如果答案係冇，咁麻煩你自己收皮，佢值得擁有更好

前人種樹後人乘涼，你唔珍惜仲嫌三嫌四，自己死外一二邊啦

墮過bb又關你乜撚野事

個仔又唔係你
個肚又唔係你呀屌丫
係咪割過盲腸都要問過你呀

我老母比我老豆開發左
你太遲了